見到手機台堆post都覺得班ifans慘

明明電話賣最貴 仲要畀人撚狗

出部新電話又計呢樣果樣
一係硬食成皮野一係用720p
再唔係要買舊model
快叉火牛 轉插線都要另外買
又要同炒家爭
買部機又要驗屍咁 一出事又換翻新機
聽人講防水機入水又話唔保
買完返黎又要驚 update中伏 食電lag

我明好多人用開ios唔想轉android
但咁既用家體驗真係好咩？

其實用過就會覺得android冇得比，我之前都係用android，上年一轉ios就返唔到轉頭

其實唔係唔想轉會
而係an機太垃圾既情況下＋用慣左＋身邊都全部都係IPHONE無得轉
例如你屌閪屌得好地地唔會想搵其他港女閪屌

我朋友同你相反iPhone轉android, 由iPhone4S用到6S成日話iPhone接收好差乜乜物物上年轉左an機就再冇意見喇

成日有人話an垃圾
垃圾位係邊先？
cpu? ram? 電量? 功能? 影相？開app? reload?

呢D其實我都唔cares
佢最大個問題係用一年都無就已經lag到仆街
你話而家已經唔lag咁又點
我已經唔想俾錢較飛

想佢好用 用得耐就要買android旗鑑機
但係旗鑑機個價同iphone差唔多
仲要襟用好多 佢D殻MOON貼又多過AN機
點解我唔買iphone

𠵱句真，以前用落Android，電話同平板電腦都係用Android。直到前年第一次用iPhone，嗰種流暢程度真係冇得比。要挑剔的話只可以話iOS 11垃圾。
依家雙修緊，電話就iPhone X，平板電腦就繼續用Sony Z4 Tablet。
部tablet 15年尾買，用到而家都冇事冇幹 不過都心思思想換iPad Pro，希望嚟緊10月有好消息

audio delay唔係好感覺到？
可唔可以講解下
可能少睇片 播Spotify唔會知
input delay我自己覺得好左好多 以前iOS 同android 差好遠 而家唔覺

用過iPhone 8，iTunes首次付款驗證問題如果唔記得咗，係冇辦法自己reset。

打過去apple又要畀個驗證問題嘅答案佢。

我就係唔記得個答案先打過嚟問有冇方法搞，哇屌你又要我畀個答案。

屌你老母打咗十鳩幾次都係同樣回應，閪到戇鳩。

嬲嬲地轉會換咗部845嘅android，唔講邊部廢事畀人話打手。雖然冇話超越ios，但至少成部機係畀自己掌握，有咩問題上XDA搵個module fix翻，控制自如，唔使假借他人之手。

講Andriod lag嘅呢啲100%係用開低階spec嘅android機，覺得Lag，又唔識做research，咪換部名氣大嘅apple機囉。

以前啲垃圾機係會lag嘅，但自從835、845開始都仲話lag嘅，真係冇腦中嘅冇腦，科技盲

Ifans更喜歡不斷洗自己腦：

user unfriendly 都冇問題啦，煩啲係為我地安全著想，最緊要咩都唔使煩，apple會幫我地諗哂

人唔笑狗都吠

我比得起錢得唔撚得呀柒頭死窮閪

你自己諗下點解其他android機發佈完點解唔係成版android

你買得爽用得爽緊係好啦
問題就係周圍聽到人係度呻貴同唔抵
同埋唔知你有無睇過

睇過乜撚野呀窮閪

利申用緊ip8+同S9
其實Android最大問題係d apps調教得差（特別係game）
兩邊開同一個app速度同FPS 可以差好遠

堆post個班係藍精靈，公司叫到冇計